%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{ulem}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Devoir commun}

\begin{document}


\begin{frame}
  \frametitle{Révisions}
  \begin{enumerate}
    \setcounter{enumi}{-1}
    \item Algorithmique
    \item Repérage
    \item Équations et Inéquations du premier degré
    \item Géométrie dans l'espace
    \item Généralités sur les fonctions
    \item Statistiques \sout{et Fluctuations d'échantillonnage}
    \item Fonctions affines
    \item Vecteurs
    \item Probabilités
  \end{enumerate}
\end{frame}
\end{document}
